文宣的最大敵人是免費報紙

朝朝早屋企同office樓下都一大班廢老排隊拎免費報紙
而家連大公都有派免費版去各大屋苑
呢d報紙平時講乜唱乜大家心中有數
班廢老耳濡目染有晒成見
唔係整一兩張長輩圖就可以改變

所以係文宣輿論方面我地最好都係採取分化策略
係建制同政府之間下手去"改正"某些觀點
例如"建制派支持應為警察伸張正義"再接"支持成獨立調查委員會"呢d

選舉方面，呢班廢老一定唔會投非建制架啦
快d登記做選民啦

credit to 月娥奔中

大家見到有就攞，之後攞去回收

再甚者可以組隊回收免費報，每日公佈毀滅咗幾多份免費報，自己有回收收入之餘，仲可以直接打擊佢廣告收入 (不過可能會俾黑社會搞)

支持成立獨立調查委員會，還警隊清白

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得難看啊！

=====================================================
兄弟爬山， 各位修行

長輩圖有用d
囉左份報紙冇得同人交流
長輩圖有得交流 仲比人地知道自己存在
仲可以人冇我有
果種好醒既感覺

各位見到親中報紙幫手拎 一人多拎幾份 拎去回收又好 拎去墊野又好

一人行一步
毀滅親中免費報

一人拎幾份, 再交比呀婆

我見遊行甚至夜晚留守，都有好多老人家，包括中彈個位伯伯
如果可以動員到佢地派傳單，一黎佢地唔洗咁辛苦，衝既打既等我地後生仔食
二黎公信力大好多

一人拎十份 比啲有需要嘅人呀！ 千其唔好浪費呀！

推

專登排隊成本太高
派到手 順手拎 廢紙回收
咁就比較好
有咩免費報紙係紅底？

好難拎得多架
成日有人/管理員睇住黎派
每人派一份唔會派多

我都係有次發現外母屋企有份大公報先知原來而家日日免費派
真正的燒錢以本傷人

你見幾多廢老有時為一兩份免費報紙鬧交/鬧班派報紙既就知呢樣野好難搞

幾時出份連登日報
雖然連登仔好憎100毛, 但搵佢地幫手合作, 可唔可行

差唔多全部，大紀元除外。
擺明親共
頭條，The Standard（星島group)
香港仔（文匯報group）
晴報（經濟日報group）

有D住宅已經有精華版大公報拎。我返工會拎一份（有管理員睇住，管理員唔係度就拎晒佢），行過去搭地鐵就掉入回收箱。

偏向親共
都市日報（黃浩，但極多親中時評專欄，例如建制政黨、香港菁英會、XXX智庫，潘小濤／易貝／卡碧唔親共但一日一篇）

請補充
am730（施永青）

大紀元都係奇奇怪怪
有人話其實係親習反江

誰說的...

但有道理

江同志認證?